Hoofdstuk 52 Elizabeth het genoegen hadden na ontvangst een antwoord op haar brief zodra ze konden.
Ze was niet eerder in het bezit ervan is dan haast in de kleine landschapsmozaïek, waar ze het minst geneigd te onderbreken, ze zitten op een bankje en bereid om gelukkig te zijn; de lengte van de letter ervan overtuigd was dat zij geen ontkenning.
"Gracechurch Street, sept. 6.
"Mijn Lieve nichtje, "Ik heb zojuist uw brief ontvangen en zal mij dit hele ochtend aan het beantwoorden, want ik voorspel dat een _beetje_ schrijven wordt niet verstaan wat ik over mezelf te vertellen.
Ik moet bekennen dat ik verbaasd over uw aanvraag; ik had niet verwacht dat het uit _u_.
Denk niet dat ik boos, maar alleen om je te laten weten dat ik niet had gedacht dat zodanig onderzoek noodzakelijk op _uw_ kant.
Als u niet wilt begrijpen, vergeef mijn brutaliteit.
Je oom is zoveel verbaasd als ik ben- en verder niets, maar de overtuiging van uw partij zou hebben toegestaan hem te handelen zoals hij heeft gedaan.
Maar als je echt onschuldig en onwetend, ik moet meer expliciet.
"Op de dag van mijn thuiskomst van Longbourn, je oom had een heel onverwachte bezoeker.
